毒撚係一種態度，一種精神，一種意象

毒撚係一種態度，一種精神，一種意象
佢並唔代表電腦前面個會員既真實狀況

我地戴上「毒撚」呢種面具
令大家對我地既預設形象就係樣衰弱智既人

也因如此，當每個人都係毒撚
可以顯露個人價值既就只有單純既話語同行為

冇外在美醜，冇刻板印象，冇地位高低
只有最純粹既思考價值

This is 毒撚

我再強調一次
毒撚就是毒撚，偽毒唔好叫自己毒撚

我地毒撚好不容易建立起自己既文化圈
結果你地呢班外來既偽毒為左想融入我地都開始自稱毒撚
咁樣係對毒撚既侮辱
就好像facebook一堆閪人生勝利組都鍾意自稱自己好撚毒一樣
你老母閪根本係到嘲笑人
明唔明啊!

我毒我自豪！

Ching ho ball

好耐無聽過咁意氣昂揚嘅演說

做毒撚係無問題，但係大部分毒撚成撚日又想溝女，溝唔到又話D港女係雞，根本就唔諗下自己既問題

唔係

呢啲係偽毒

樓主偽毒

越毒就要打扮得越mk 才能在毒撚中孤立自己

不對

毒撚其實好要面，好想型好想威；所以著衫要夠mk，要夠潮，但又對時裝冇乜掌握，所以好多時弄巧反拙，著得過份地mk／潮而變到好7

說得好

識樓主真人
佢偽毒